[727元朗] 求下大家聽日唔好主動出手

咁多位 我相信聽日每一個入元朗既手足
都係因為好嬲 好燥 好憤怒
但我懇請大家 請唔好主動出手
但比人開拖
就一定要打番轉頭

另外

如果真係有鬼玩野
呢到打人 個頭跑入村
我請大家認真係諗下風險
你自己既人生安全

會唔會有機會係伏

請大家保持克制
我覺得我地真係離 贏 差小小
請大家唔好比機會民意逆轉
唔好比位人入

記得帶遮 !!!

利申: 非 和利非

【一班AO的分享】

認真非假膠
聽日平平安安乜都唔做咁行完 就贏

推 求下大家聽日打後手

我覺得護身gear一定要有
假設白衫佬衝出黎可能會引致恐慌連鎖
咁有gear係身起碼冇咁驚青先

嬴左民意咁點? 差少少? 民意有得嬴晒嫁咩? 嬴晒之後會點? 政府自動下台? 樓主你嬴乜撚野嬴?

聽日有反對通知書，即係差佬可以大條道理用非法集結拉你，叫人和理非＝叫人舉高雙手被狗拉返去狗屋

Push

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

同意

push

聽日唔係對差佬 衝之前要再三考慮清楚 唔好入村

首先，每次都係對家出手示威者被動還手

其次，請不要說甚麼快要勝利甚麼的，連丁點兒訴求都沒有達成，贏甚麼的等五大訴求達成再說吧

真係唔好影響到元朗居民同村民 我地係要得到埋佢地既支持

推

話我分化和理非乜鳩都好。認真，聽日一定唔可以入村！就算有人來打，合理自衛，唔好殺紅眼衝入村。另外，真係如果有人入村，今次真係要拉住佢！！！！入左村真係可能會死，如果真係珍惜勇武派，一定要咁做。

劉細良(live緊): 建制已經內部瓦解緊, 政府要翻盤就係聽日示威者入村打人

唔好主動 合適武力自衛 沖入黎先好用合適武力制止

唔好主動
光復香港，時代革命

推 訓
祝各位平安 武運昌隆